黑群 Synology 8TB raid 問題

我玩左黑群幾年都相安無事, 主要用3TB行raid 1 + back up
半年前加左2隻toshiba mg05aca800e 8TB 行raid 1 直至今日炒左2次
係8TB 唔適合行raid 定係呢隻HDD 有問題?
而家換左2隻HDD 返黎唔敢行raid
有冇巴打有相關經驗?

柬chip 死得快 一定無古怪

柬chip 係指柬埔寨?
隻HDD made in Philippines

用左幾年先加碟, 係咪條槽入塵